如果細個見到今次捐肝事件應該會覺得好溫情 但而家唔知點解覺得好濫情

點解會咁?
係咪見盡太多香港人啲仆街野
覺得呢啲新聞好反常好唔合理
好似同自己身處緊既香港兩個世界咁?

見到單新聞第一時間唔係諗香港人好有溫情
而係諗戇鳩咁都有傻人上釣

我唔係話捐肝事件係一件壞事
但無論點都唔覺係一件好事
諗起年中百幾二百件無上報排緊隊既人無罕換
亦都無錢上大陸買肝病逝

我就唔知點解對今次呢單野無咩實感

可能1999
但有冇人同我有一樣感覺

無諗過呢D

因為你睇穿部份香港人部份特質: 鐘意逞強 鐘意威 投機 婦儒之仁 鐘意吹噓自己 鐘意多管閒事 長遠嘅嘢唔諗 etc

係 其實果日早上立法已經話修例比佢捐一次
點之晏晝就有人話肯捐
佢個女真係賺哂
捐一次肝後遺症一世都未必100%好得哂

因為現實嘅挫敗已經令你有反社會傾向

其實我唔明點解反社會有問題
好既社會你反就話有問題
唔好既社會點解唔反?

不過捐唔係匿名 最近好幾次都上報 真係好嘔心

首先過去現在未來都絕對唔會存在“好嘅社會”

同埋依個情況指的反社會情緒,唔係只指反政府
因為自己係現實遇上的無力感,令到對人性基本的道德價值產生質疑,唔相信世界係存在真善美,發生每件事都第一時間質疑背後的所謂“真實”

我純粹指出個現象,冇打算亦冇能力判斷佢的好壞

人本能就係動物
人性基本道德價值本來就係虛幻既事物
只係人用黎區分自己同動物既分別
但本質上人就係動物

而且你斷言未來唔存在好既社會
似乎太武斷

世界本來就充滿惡 唔相信世界所謂真善美其實係一件好正常
亦都好合理既事 點解你會覺得呢樣會係一種問題?
所有人都矇閉自己眼睛 凡事都歌頒真善美
其實同主體思想北韓無分別

講遠少少 其實有關當局嘅問題 係咪下下要市民自己拆掂佢？咁其實市民拆得掂 咁有關當局有乜撚嘢用？

你睇唔順眼件事 係因為你鄙視香港人跟本唔知問題出喺邊 亦唔會去搵個問題出黎解決 而只會用啲最便宜嘅方法「救得一個得一個」。。再講遠啲 其實雨革魚革當中有好多人都係想阻止赤化先走出黎抗爭 大部份人心裏面都清楚赤化會搞到香港人生活質素下降 所以先想去尋求改變 而家捐個肝就大肆宣傳有幾厚愛 而一班青年人上街為香港人謀求福址就俾人打壓俾人話暴徒 香港人幾撚on9 幾撚偽善？

當然如果你話你我有生之年唔存在好既社會
我認同 因為太多問題唔係一二百年可以解決
但唔代表睇唔到 我就要接受認同
唔去反對呢個並唔「好」既社會

紅字True
幾個年輕人咁樣比人判三四年監 得幾篇報導就完左
好似今次呢單咁既小事
就鋪天蓋地係咁出呢啲懶係煽情既新聞
我睇到覺得好反胃 真係好偽善

細個覺得自己身為香港人好驕傲
但大個左真係心諗香港人比任何人種都要垃圾
有時支那蝗都要比香港人好

堅？
暗乸底器官買賣大把人做 家下仲半公開埋
冇皇管